/* No comment provided by engineer. */
"\tRelation " = "\t关系 ";

/* No comment provided by engineer. */
"\tWay " = "\t线 ";

/* No comment provided by engineer. */
" (%d members)\n" = " (%d 个成员)\n";

/* No comment provided by engineer. */
" (%d nodes)\n" = " (%d 个节点)\n";

/* No comment provided by engineer. */
" (node)" = " (节点)";

/* No comment provided by engineer. */
" (way)" = " (线)";

/* No comment provided by engineer. */
"(new object)" = "(新建对象)";

/* No comment provided by engineer. */
"(node in way)" = "(路径中的节点)";

/* No comment provided by engineer. */
"(node)" = "(节点)";

/* No comment provided by engineer. */
"(relation %@)" = "(关系 %@)";

/* No comment provided by engineer. */
"(way)" = "(路径)";

/* way length if > 10m */
"%.0f meters, %ld nodes" = "%1$.0f 米, %2$ld 个节点";

/* way length if < 10m */
"%.1f meters, %ld nodes" = "%1$.1f 米, %2$ld 个节点";

/* These values will always be large (plural) */
"%.2f MB, %ld files" = "%1$.2f MB, %2$ld 个文件";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ (relation)" = "%@ (关系)";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ changeset" = "%@ 变更集";

/* Always plural */
"%@ meters" = "%@ 米";

/* One or more days
   Plural number of days */
"%ld Days" = "%ld 天";

/* Brief synopsis of a mapper's activity (count,last active date) */
"%ld edits, last active %@" = "%1$ld次编辑，上次编辑%2$@";

/* length of a gpx track */
"%ld meters, %ld points" = "%1$ld 米, %2$ld 个点";

/* Number of tiles/objects in cache */
"%ld objects" = "%ld 个对象";

/* Always plural */
"%lu tiles needed" = "需要 %lu 个瓦片";

/* Location of Add Node button on the screen */
"+ Button Position" = "+ 按钮位置";

/* unknown user name */
"<unknown>" = "<未知>";

/* 1 day singular */
"1 Day" = "1 天";

/* No comment provided by engineer. */
"A GPX Track records your path as you travel along a road or trail" = "当您沿着道路或小径行驶时，GPX轨迹会记录您的路径。";

/* No comment provided by engineer. */
"A relation the node belongs to is not fully downloaded" = "节点所属的关系没有完全下载";

/* Add to relation */
"Add inner member" = "添加内部成员";

/* Edit action */
"Add Note" = "添加节点";

/* Add to relation */
"Add outer member" = "添加外部成员";

/* No comment provided by engineer. */
"Add way to multipolygon?" = "添加路径到复杂多边形吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Adding members:" = "添加成员:";

/* No comment provided by engineer. */
"Additional imagery" = "其他图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Aerial only" = "只有卫星影像";

/* No comment provided by engineer. */
"All choices" = "所有选择";

/* No comment provided by engineer. */
"All Tags" = "所有标签";

/* No comment provided by engineer. */
"An unknown error occurred fetching metadata" = "读取元数据时发生未知错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Attention" = "注意";

/* node/way/relation attributes */
"Attributes" = "属性";

/* Automatic selection of presets languages */
"Automatic" = "自动";

/* identifies current aerial imagery */
"Background imagery %@" = "背景图像 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Bad login" = "登录错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Cache size warning" = "缓存大小警告";

/* No comment provided by engineer. */
"Cache trimmed" = "缓存裁剪";

/* No comment provided by engineer. */
"Can only add ways to multipolygons" = "只能给复杂多边形添加路径";

/* No comment provided by engineer. */
"Can't delete node that is part of a relation" = "不能删除关系中的节点";

/* No comment provided by engineer. */
"Can't delete relation that is not a multipolygon" = "无法删除不是复杂多边形的关系";

/* No comment provided by engineer. */
"Can't delete way that is part of a Route or similar relation" = "无法删除属于道路或其他关系中的路径";

/* No comment provided by engineer. */
"Can't extend way" = "无法延伸路径";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* OSM changeset identifier */
"Changeset" = "变更集";

/* Delete cached data */
"Clear Aerial Tiles" = "清除卫星瓦片";

/* Delete cached data */
"Clear GPS Overlay Tiles" = "清除GPS叠加层瓦片";

/* Delete cached data */
"Clear GPX Tracks" = "清除GPX轨迹";

/* Delete cached data */
"Clear Locator Overlay Tiles" = "清除定位叠加层瓦片";

/* Delete cached data */
"Clear Mapnik Tiles" = "清除Mapnik瓦片";

/* Delete cached data */
"Clear OSM Data" = "清除OSM数据";

/* No comment provided by engineer. */
"Commit" = "提交";

/* No comment provided by engineer. */
"Configure" = "配置";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm move" = "确认移动";

/* No comment provided by engineer. */
"Connecting the nodes would damage a relation" = "连接节点会破坏关系";

/* Edit action */
"Copy Tags" = "复制标签";

/* No comment provided by engineer. */
"Could not duplicate object" = "无法复制对象";

/* No comment provided by engineer. */
"Create\n" = "创建\n";

/* No comment provided by engineer. */
"create node" = "创建节点";

/* No comment provided by engineer. */
"create relation" = "创建关系";

/* Edit action */
"Create Relation" = "创建关系";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Relation Type" = "创建关系类型";

/* No comment provided by engineer. */
"create turn restriction" = "创建转向限制";

/* No comment provided by engineer. */
"create way" = "创建路径";

/* current GPX track */
"Current Track" = "当前轨迹";

/* No comment provided by engineer. */
"Data not available" = "数据不可用";

/* Edit action */
"Delete" = "删除";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete\n" = "删除\n";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete completely" = "完全删除";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete failed" = "删除失败";

/* No comment provided by engineer. */
"delete node" = "删除节点";

/* No comment provided by engineer. */
"Detach from relation" = "从关系中分离";

/* Edit action */
"Disconnect" = "断开";

/* No comment provided by engineer. */
"Display options" = "显示选项";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* Edit action */
"Duplicate" = "复制";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit" = "编辑";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit restrictions" = "编辑禁行限制";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit XML" = "编辑XML";

/* No comment provided by engineer. */
"Editing layer not visible" = "编辑图层不可见";

/* No comment provided by engineer. */
"Editor only" = "只有编辑图层";

/* No comment provided by engineer. */
"Editor with Aerial" = "卫星影像和编辑图层";

/* Error dialog title */
"Error" = "错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Error connecting to way" = "连接到路径时出错";

/* No comment provided by engineer. */
"Error fetching metadata: %@" = "获取元数据时出错：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"GPX Upload Complete" = "GPX上传完成";

/* No comment provided by engineer. */
"GPX Upload Failed" = "GPX上传失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Height: %@ ± %@ meters" = "高度: %1$@ ± %2$@ 米";

/* rate the app now */
"I'll do it!" = "我会做的！";

/* OSM node/way/relation identifier */
"Identifier" = "ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Ignore" = "忽略";

/* No comment provided by engineer. */
"In order to measure height, please enable camera access in the app's settings." = "为了测量高度，请在应用程序设置中启用相机访问权限。";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid URL" = "无效URL";

/* Edit action */
"Join" = "加入";

/* No comment provided by engineer. */
"Last updated %@" = "上次更新 %@";

/* coordinates */
"Lat/Lon" = "纬度/经度";

/* Left-hand side of screen */
"Left side" = "左侧";

/* No comment provided by engineer. */
"Length" = "长度";

/* No comment provided by engineer. */
"Location unavailable" = "位置不可用";

/* No comment provided by engineer. */
"Login successful" = "登录成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Low memory: clearing cache" = "内存不足:清理缓存";

/* No comment provided by engineer. */
"Mail delivery is not available on this device" = "此设备无法发送邮件";

/* Edit action */
"Make Circular" = "制作圆形";

/* Edit action */
"Make Rectangular" = "制作矩形";

/* rate the app later */
"Maybe later..." = "以后再说...";

/* No comment provided by engineer. */
"Member of multipolygon relation" = "复杂多边关系成员";

/* No comment provided by engineer. */
"Members" = "成员";

/* No comment provided by engineer. */
"Merge Tags" = "合并标签";

/* last modified date */
"Modified" = "修改的";

/* No comment provided by engineer. */
"Modify" = "修改";

/* No comment provided by engineer. */
"Modify\n" = "修改\n";

/* Edit action */
"More..." = "更多…";

/* No comment provided by engineer. */
"Most recent" = "最近的";

/* No comment provided by engineer. */
"Move" = "移动";

/* No comment provided by engineer. */
"Move selected object?" = "移动所选对象？";

/* No comment provided by engineer. */
"Network error" = "网络错误";

/* Never delete old GPX tracks
   Never delete old tracks */
"Never" = "从不";

/* No comment provided by engineer. */
"Next" = "下一个";

/* GPX track */
"No active track" = "无活动轨迹";

/* Alert title */
"No Data" = "无数据";

/* No comment provided by engineer. */
"No image data available" = "没有可用的图像数据";

/* No comment provided by engineer. */
"No Left Turn restriction" = "无左转限制";

/* No comment provided by engineer. */
"No results found" = "未找到结果";

/* No comment provided by engineer. */
"No Right Turn restriction" = "无右转限制";

/* No comment provided by engineer. */
"No Straight On restriction" = "无直行限制";

/* No comment provided by engineer. */
"No tags to paste" = "没有标签粘贴";

/* No comment provided by engineer. */
"No U-Turn restriction" = "无掉头限制";

/* No comment provided by engineer. */
"Node" = "节点";

/* User credentials not found */
"Not found" = "未找到";

/* OSM note */
"Note History" = "日志历史";

/* No comment provided by engineer. */
"Nothing to upload, no changes have been made." = "没有可上传的，没任何变化。";

/* No comment provided by engineer. */
"Number of recent items to display" = "最近显示的项目数";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "确定";

/* No comment provided by engineer. */
"Only Left Turn restriction" = "只有左转限制";

/* No comment provided by engineer. */
"Only multipolygon relations are supported" = "仅支持复杂多边形关系";

/* No comment provided by engineer. */
"Only Right Turn restriction" = "只有右转限制";

/* No comment provided by engineer. */
"Only Straight On restriction" = "只有直行限制";

/* Open the iOS Settings app */
"Open Settings" = "打开设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Open URL" = "打开URL";

/* No comment provided by engineer. */
"OSM data must be version 0.6 (fetched '%@')" = "OSM数据必须为0.6版(已提取'％@')";

/* Edit action */
"Paste" = "粘贴";

/* No comment provided by engineer. */
"Perform Action" = "执行操作";

/* No comment provided by engineer. */
"Please wait" = "请稍候";

/* No comment provided by engineer. */
"Previous" = "上一个";

/* previous GPX track */
"Previous Tracks" = "以前的轨迹";

/* Discard editing changes when resetting OSM data cache */
"Purge" = "清理";

/* Alert title message */
"Recent Aerial Imagery" = "最近的卫星影像";

/* No comment provided by engineer. */
"Redo" = "重做";

/* No comment provided by engineer. */
"Relation: %@" = "关系: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Relations" = "关系";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Tags" = "替换标签";

/* Edit action */
"Reverse" = "逆转";

/* Right-hand side of screen */
"Right side" = "右侧";

/* Edit action */
"Rotate" = "旋转";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Object" = "选择对象";

/* No comment provided by engineer. */
"Selected object is off screen" = "所选对象不在屏幕上";

/* set tag value */
"Set" = "设置";

/* The height=* tag */
"Set Height Tag" = "设置高度标签";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "设置";

/* Open iOS sharing sheet
   Title for sharing options */
"Share" = "分享";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Recent Items" = "显示最近的项目";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, an error occurred while loading the GPX file" = "抱歉，加载GPX文件时发生错误";

/* Edit action */
"Split" = "拆分";

/* No comment provided by engineer. */
"Standard imagery" = "标准影像";

/* Begin downloading tiles */
"Start" = "开始";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop" = "停止";

/* Edit action */
"Straighten" = "拉直";

/* Edit action */
"Tags" = "标签";

/* No comment provided by engineer. */
"The + button can be positioned on either the left or right side of the screen" = "+按钮可以位于屏幕的左侧或右侧";

/* No comment provided by engineer. */
"The current location cannot be determined: " = "无法确定当前位置： ";

/* No comment provided by engineer. */
"The XML is improperly formed" = "XML格式不正确";

/* OSM numeric user ID */
"UID" = "用户ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to upload changes" = "无法上传变更";

/* No comment provided by engineer. */
"Undo" = "撤消";

/* relation role=* tag */
"Unknown role" = "未知角色";

/* update an osm note */
"Update" = "更新";

/* OSM Note */
"Updating Note..." = "更新说明...";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload complete!" = "上传完成！";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload to OSM" = "上传到OSM";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload your changes" = "上载你的变更";

/* No comment provided by engineer. */
"Uploading GPX..." = "上传GPX...";

/* OSM user name */
"User" = "用户";

/* No comment provided by engineer. */
"User-defined imagery" = "用户定义的影像";

/* OSM object versioh */
"Version" = "版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Warning" = "警告";

/* POI editor presets */
"You can define your own custom presets here" = "您可以在这里定义自己的自定义预设";

